# Korean translation for feedler
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the feedler package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: feedler\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-23 14:15-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-24 14:53+0000\n"
"Last-Translator: MinSik CHO <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-03-15 07:10+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16963)\n"

#: src/Window.vala:55 src/Window.vala:66
msgid "new feed"
msgstr "새로운 피드"

#: src/Window.vala:55 src/Window.vala:66
msgid "new feeds"
msgstr "새로운 피드"

#: src/Window.vala:451 src/Service/Backend-xml.vala:17
#, fuzzy
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독:"

#: src/Window.vala:518
msgid "Importing subscriptions"
msgstr "구독물 불러오는 중"

#: src/Window.vala:540
msgid "Updating subscriptions"
msgstr "구독물 업데이트 중"

#: src/Window.vala:556
#, fuzzy
msgid "Updating channel"
msgstr "%s를 업데이트 중"

#: src/Widget/Folder.vala:14 src/Widget/Statusbar.vala:60
msgid "Add new folder"
msgstr ""

#: src/Widget/Folder.vala:37 src/Widget/Subscription.vala:50
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/Widget/Folder.vala:51
#, c-format
msgid "Edit folder %s"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:20
msgid "Welcome! You are connected to the service ;-)"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:21
msgid "Close"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:40
msgid "Cannot connect to service ;-("
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:41
msgid "Connect"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:66
#, c-format
msgid "Undo rename %s"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:67 src/Widget/Infobar.vala:90
#: src/Widget/Infobar.vala:122
msgid "Undo"
msgstr "실행취소"

#: src/Widget/Infobar.vala:89
#, c-format
msgid "Undo delete %s"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:162 src/Widget/Infobar.vala:172
#, c-format
msgid "<small>Dismiss after %i seconds.</small>"
msgstr ""

#: src/Widget/Layout.vala:61
msgid "Get Some Feeds"
msgstr "피드 찾기"

#: src/Widget/Layout.vala:61
msgid "Feedler can't seem to find your feeds."
msgstr "피드를 찾지 못했습니다."

#: src/Widget/Layout.vala:62
msgid "Create"
msgstr "추가"

#: src/Widget/Layout.vala:62
#, fuzzy
msgid "Add subscriptions from URL."
msgstr "URL로 부터 추가하기"

#: src/Widget/Layout.vala:63
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/Widget/Layout.vala:63
#, fuzzy
msgid "Add subscriptions from OPML file."
msgstr "OPML 파일로부터 추가하기"

#: src/Widget/Layout.vala:68
#, fuzzy
msgid "No Feeds"
msgstr "피드 찾기"

#: src/Widget/Layout.vala:68
#, fuzzy
msgid "Can't seem to find any feeds."
msgstr "피드를 찾지 못했습니다."

#: src/Widget/Menu.vala:10
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: src/Widget/Menu.vala:11
msgid "Open in browser"
msgstr "브라우저에서 열기"

#: src/Widget/Menu.vala:12
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr ""

#: src/Widget/Menu.vala:13 src/Widget/Sidebar.vala:25
msgid "Mark as read"
msgstr "읽음으로 표시"

#: src/Widget/Menu.vala:14
msgid "Mark as unread"
msgstr "읽지 않음으로 표시"

#: src/Widget/Menu.vala:15
msgid "Add to starred"
msgstr ""

#: src/Widget/Menu.vala:16
msgid "Remove from starred"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:50
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:51
msgid "Mozilla Firefox"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:52
msgid "Midori"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:53
msgid "Chromium"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:54
msgid "Google Chrome"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:55
msgid "Opera"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:56
msgid "Manual"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:79
msgid "Content:"
msgstr "내용:"

#: src/Widget/Preferences.vala:80
msgid "Enable images:"
msgstr "사진 다운로드 허용:"

#: src/Widget/Preferences.vala:81
msgid "Shrink image to fit:"
msgstr "공간에 맞게 이미지 크기 조정하기:"

#: src/Widget/Preferences.vala:82
msgid "Enable plugins:"
msgstr "플러그 인 허용:"

#: src/Widget/Preferences.vala:83
msgid "Enable JavaScripts:"
msgstr "자바스크립트 허용:"

#: src/Widget/Preferences.vala:84
msgid "Enable Java:"
msgstr "자바 허용하기:"

#: src/Widget/Preferences.vala:85
msgid "Browser:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:86
msgid "Open links in:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:87
msgid "Manual command:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:102
msgid "Window:"
msgstr "창:"

#: src/Widget/Preferences.vala:103
msgid "Hiding window instead of closing:"
msgstr "종료하지 않고 숨기기:"

#: src/Widget/Preferences.vala:104
#, fuzzy
msgid "Hide on start to the messaging menu:"
msgstr "메세지 메뉴에 숨기기:"

#: src/Widget/Preferences.vala:106
msgid "Application:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:107
msgid "Hide additional headers in sidebar:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:108
msgid "Maximum items stored in the channel:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:124
msgid "Subscriptions:"
msgstr "구독:"

#: src/Widget/Preferences.vala:125
msgid "Enable automatic updates:"
msgstr "자동으로 업데이트 허용:"

#: src/Widget/Preferences.vala:126
msgid "Enable updates on start:"
msgstr "시작할 때 업데이트하기:"

#: src/Widget/Preferences.vala:127
msgid "Time interval between updates:"
msgstr "업데이트 간격:"

#: src/Widget/Preferences.vala:128
msgid "Favicons:"
msgstr "아이콘:"

#: src/Widget/Preferences.vala:129
msgid "Download now all favicons:"
msgstr "모든 아이콘 다운로드하기:"

#: src/Widget/Preferences.vala:142 src/Widget/Toolbar.vala:54
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: src/Widget/Preferences.vala:155
msgid "Interface"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:156
msgid "Behavior"
msgstr "동작"

#: src/Widget/Preferences.vala:157
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: src/Widget/Sidebar.vala:24
msgid "Update"
msgstr "새로고침"

#: src/Widget/Sidebar.vala:26
msgid "Rename"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:27
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:28
msgid "Edit"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:61
msgid "All items"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:64
#, fuzzy
msgid "Unread items"
msgstr "읽지않음"

#: src/Widget/Sidebar.vala:67
msgid "Starred items"
msgstr ""

#: src/Widget/Statusbar.vala:15
msgid "Add new.."
msgstr ""

#: src/Widget/Statusbar.vala:17
msgid "Mark all items as read"
msgstr "모든 항목을 읽음으로 표시"

#: src/Widget/Statusbar.vala:20
msgid "Go to the channel with unread items"
msgstr "읽지 않은 항목이 있는 채널로 이동하기"

#: src/Widget/Statusbar.vala:30
msgid "unread feeds"
msgstr "읽지 않은 피드"

#: src/Widget/Statusbar.vala:30
msgid "unread feed"
msgstr "읽지 않은 피드"

#: src/Widget/Statusbar.vala:61 src/Widget/Subscription.vala:19
#, fuzzy
msgid "Add new subscription"
msgstr "새로운 구독 URL 추가하기"

#: src/Widget/Statusbar.vala:62
#, fuzzy
msgid "Import subscription from file"
msgstr "OPML로부터 구독 목록 추가하기"

#: src/Widget/Subscription.vala:39
msgid "Load favicon"
msgstr "아이콘 로드하기"

#: src/Widget/Subscription.vala:47
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: src/Widget/Subscription.vala:54
msgid "URI Address"
msgstr "URL 주소"

#: src/Widget/Subscription.vala:79
#, fuzzy, c-format
msgid "Edit subscription %s"
msgstr "구독 목록 내보내기"

#: src/Widget/Toolbar.vala:52
msgid "Sidebar Visible"
msgstr "사이드바 표시"

#: src/Widget/Toolbar.vala:53
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: src/Widget/Toolbar.vala:77
#, fuzzy
msgid "Type to Search"
msgstr "검색하려면 입력하세요..."

#: src/Widget/Toolbar.vala:82
msgid "Refresh all subscriptions"
msgstr "모든 구독 목록 업데이트하기"

#: src/Widget/Toolbar.vala:83
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#. Description
#: src/Widget/ViewCell.vala:53
#, c-format
msgid "%s, by %s"
msgstr "%s, 작성자 %s"

#: src/Service/Serializer.vala:61
msgid "No title"
msgstr ""

#: src/Service/Backend-xml.vala:154 src/Service/Backend-xml.vala:226
msgid "Anonymous"
msgstr ""

#~ msgid "Download and view feeds"
#~ msgstr "다운로드하고 피드 보기"

#~ msgid "Feedler News Reader"
#~ msgstr "Feedler 뉴스 리더"

#~ msgid "Unread"
#~ msgstr "읽지않음"

#~ msgid "Share channels or items"
#~ msgstr "채널이나 항목 공유하기"

#~ msgid "Export subscriptions"
#~ msgstr "구독 목록 내보내기"

#~ msgid "Are you sure you want to delete?"
#~ msgstr "삭제하겠습니까?"

#~ msgid "Are you sure you want to mark as read?"
#~ msgstr "읽은 것으로 표시하시겠습니까?"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "삭제"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "버리기"

#~ msgid "Downloading favicons"
#~ msgstr "아이콘을 다운로드 중입니다"

#~ msgid "Go to the next readed item"
#~ msgstr "다음 항목으로 가기"

#~ msgid "Go to the previous readed item"
#~ msgstr "전 항목으로 돌아가기"

#~ msgid "Imported %i channels in %i folders."
#~ msgstr "%i 개의 채널을 추가했습니다. (%i개의 폴더에서 추가)"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "새로 만들기"

#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "속성"

#~ msgid "Remove selected subscription"
#~ msgstr "선택한 구독 목록 삭제하기"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "저장"

#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "구독"

#~ msgid "URI"
#~ msgstr "URL"
